"王"字明明四劃，點解老屎忽會叫做"三劃王"

三加一劃王

劃=橫
戙=直

好似係

四劃王

大肚黃

明明就未大肚

因為三劃加一棟